冇眼睇

美國極左真係好恐怖

應該俾咗錢